北角呢個地方真係唔抵幫

唔係想講有關星期日，係想講返今日喺北角有單企跳件事
有人企跳，你八掛望/影相我阻唔到你
但係你班廢中老街坊係咪咁撚冷血涼薄！？
事緣聽到有隻蝻：屌你老母！係跳就快撚啲跳啦，跳啦！跳啦！come on baby （係操純正廣東話）

隔離粥舖又有個女人：死就快啲死啦阻住晒人，人地點行呀！

後面又成堆廢老：佢喺度玩夠未/抵死啦/快啲啦 等等...

路過真係聽到真係好心寒，一條人命嚟㗎仆街！
唔怪之得會有咁多人覺得爛塊玻璃仲緊要過六條人命
仲會覺得人命係咁低賤

仲有成條春秧街成條街都係啲大媽企街，係咪真係無枉管到咁！？

個蝻講完，成班人喺度笑嗰下
真係沒有一個是無辜的